真係唔識分析！今次是史上最詭異美國總統選舉？ 引何清漣文章 試從另一角度分析選情 〈蕭若元

真係唔識分析！今次是史上最詭異美國總統選舉？
引何清漣文章 試從另一角度分析選情
〈蕭若元：理論蕭析〉
2020-10-17

memehongkong
708K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：